%@Titre: Centres étrangers (1) -- 2000
On donne les deux nombres suivants :
$$A=\sqrt{45}-2\sqrt{5}+\sqrt{500} \qquad
B=\frac78-\frac3{15}\times\dfrac{25}{12}$$
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire $A$ sous la forme $a\sqrt{b}$, où $a$ et $b$ sont deux entiers, $b$ le plus petit possible.
\item En indiquant les étapes intermédiaires de calcul, écrire $B$ sous la forme d'une fraction irréductible.
\end{myenumerate}